[Gay] 一人一個你最順眼同你最唔順眼嘅gay佬紅人(354)

lm...

流M

呻淫留名

？

阻進度既八婆快啲仆街死呀

時間表呢？十月日程表冇人推嘅？

How about this, 我都搵唔到其他了

呢個都好啦

瞓

嘩屌眼濕濕

挨住我喊啦

真係好感動

係

下次要將生理鹽水當成子彈咁排

拎支大既！

洗眼最好一支支

下次出去發夢要仆返幾仆先

午安

訓醒！

靚仔早晨

波仔

哈囉～～～

邊到有靚仔

推得好慢

你⋯⋯⋯

邊到聽返黎既流言

一齊推

總之我信

互推

點解唔信我

靜到。。。

噴噴

係囉

你做乜做我

［1021突發］幼稚園小女孩離開元朗站不忘撚一撚狗！

好可愛呀

原來黑警用左支那TG
唔怪之得今日好唔舒服

一定毒啲啦

我都係聽人哋講

尋日吸完好頭痛

烏蠅都拍死幾隻

可能大家攰啫

休息一下 飲多啲水

好想出去好想食野
但隻腳好痛

WHO！

聽緊垃圾popo記招！！！
點解佢地仲可以咁厚顏無恥！？

錯咪認囉！！！
仲可以咁大聲指控示威者！？

我都行到好攰
不過尋日冇鐵之下仲有咁多人去都真係幾勁

你問吓呢度其他八

做咩嬲

佢哋錯就認嘅話就唔會去到今時今日咁

岩呀，仲要獅隧Road block，我個friend 等咗個幾鐘先出到黎

7婆好撚得意， d死物（object la~)
佢會落去關心部黨鐵閘機、會去清真寺做show...
點撚解香港幾個月來示威者中槍、割腸唔撚見你出黎既？！？！

超撚難理解

佢地一定會有報應

因為你屈我地唔fc

你care咩

we all care

攬攬

西西

真係好撚鳩

想唔想私交？

點點

路都行唔到，仲私交

笑撚死，又帶咗個冇電嘅尿袋出門
潛水先

行唔到....？

劇痛，依家等緊睇醫生

係咪因為嗰晚....？

發現岑敖暉勇武同爛口好多
以前乖乖仔鄰家男孩

係沉日

嗨

別想太多

腳痛啫別想太多

hello

第三隻腳痛？？？

水水b

男女都有嘅腳

水水b 唔要我

好攰

有

要唔要工人我可以做牛做馬做cam man

3P不了

cam man 啫，唔洗3P嘅
出工作簽證比我就ok

臭g

我得罪你啲咩

冇 係我得罪全世界....

jm9

佢尿袋勁靚尤其黑色

有幾靚呀？

我已經到家了，源源不絕嘅電插緊入黎。。。。。我部電話度

最毒婦人心

我都啱啱返到..................

全黑only，但質料勁好摸

要摸上手先正

粉粉最開心

我去診所10分鐘睇完，去醫院等咗5個鐘都未到我

你隊咗草？

我隊咗人

who

大波man

洗唔洗坐輪椅？

葡萄...

打WWE咋喎

你打WWE?想睇

肉肉係咪開心緊

AND HIS NAME IS JOHNNNNN CENAA!!!!
DUUUUUUUUU~~~~

好嘈

佢

我幫你推

推咩？醫院就有輪椅啫，屋企邊有

定你。。。想推我車

唔比佢推

呀呀呀呀

收聲

就痴線

你本身唔係黐線...?

啊！！！

本身痴痴地

波

死黑警

又唔做yeahhhhhhhhhhhhh

收聲 好嘈

又唔讀shuuuuuuuuuuuuuuuu

同你一樣

想呻可以講

ok bye

你用電動算啦

生日快樂

牙龜幾好嘛？

有冇佢嘅相呀

128

170

一個月都叫密？？

屌比左15蚊block撚哂d ad 舒服哂

70

你點剪都咁靚仔啦

啊…？

痴線大吉利是吐口水講過

我份生忌禮物呢

唔好講呢D野喇

可以照上連登但只黎呢到

我最期待嘅畫面出現了

不過都係冇咳 係喉嚨痛啫

@失失 @波波 我哋成功了

真係好歹毒

粉粉咳幾聲黎聽下

都話冇咳...

Ok
咁下一步係令你咳

惡毒心腸...

由細到大
我哋聽底線個名
都話俾我哋聽
底線係一位 善良 可愛 同 刻苦耐勞 嘅少年

咁粉粉依個名呢？

卑鄙無恥 騙財騙色 巴渣潑辣 嘅 筍貨
我要去中國城呀 唔係大富豪呀

佢同人打完茄輪先病咋

飲靚仔包檸檬茶

到底係卑鄙無恥 騙財騙色 巴渣潑辣
定係筍貨？

你係筍貨

你咪聽佢亂講...

反私交

你鍾意啦

ok我走

挽留檸水

同我一齊綁起粉粉

why...

因為你唔預我

你綁住我個人 都綁唔住我個心...

綁住個人先都好

你想點

諗住綁起黎係佢面前食飯唔比佢食咋

做咩！

捉住

俾邊個放？

依個其實有d adhd 我鐘意成熟 文靜少少

明明平安彷佛天邊遠
流連遊蕩暗失方寸

但呢個架仔........

+1

和你道謝 和你道別
如告別後 難再會面
無拖與欠 仍想致歉
如果過去 妨礙半天

好似好細個。。。。

正

都好過我

不能同意更多

Send左咁多次出黎

證明你好愛佢！

?

？？

？？？

有品味

咩病～？

愛之病
佢被情所困

ＭＯＲＥ

我自己都唔知...醫生可摸耳講多啲

un腳

內外全科唔包Un腳啵

病人你好，請先除衫，方便診症

除褲，探肛

吓？咁內外全科包啲乜嘢㗎

好，請病人合作！

病人請合作！趕收工啊！

悶

Hello

多謝

Hug

縮埋一舊先

我老人家...
架仔既...
當年既瀧澤—》山下—> 三蒲春馬

其他唔識

病人唔理我地，我地走喇

Ball ball
仲記得我咁抵錫

走啦～～
交更收工啦～
話之佢咩愛之病

陌生人嘅祝福

屌你一年生幾多次日

溫唔溫暖

每日都係....
日日都開party

順便蕉飯腳

Fake ga?

唔夠暖....溶唔到我嘅心

收聲啦

諗住同係慶生先入黎
走了

底線bb

佢好有目標性好有抱負， 覺得一定要去大自然

做咩樹

唔好走

好攰好頭痛好多鼻水喉嚨好痛好想嘔
覺得自己就嚟暈低

同男友點慶祝

吓？？？

突然咁嚴重
唞下吓

你真係今日？
生日快樂

傳心了

對人都work?

上堂唔係不嬲都瞓教㗎咩

我哋用量子腦電波通訊了

諗住同你慶生

可摸耳傳吓我

...

我呃咗你

。。。

以後唔同你講

講下咋嘛

嬲呀
點賠

可唔可同林奠呢個閪女人傳心？
睇吓佢係豬咁蠢定係間諜？

你話點就點啦

出面咁嘈既

總之以後唔同你講

我玩好重口味架喎

個個都車太軟咁既樣

有幾？

沖涼洗

先

冇人理你呀

唔話你知

屎尿屁？

閪

低俗

讓比你

快d自己綁起自己

就嚟玩電話都冇力...

有仔

瞓下啦。。

搭緊車去睇醫生 冇位坐...

坡仔黑實大隻，台仔夠淫

你跳得咁快 我跟你唔到㗎喎

撘uber la

好貴...

快D睇醫生啊

卡。。

沖完涼。。

碌完唔洗找數？

你唔知我係邊個？

搵另一張卡碌果張卡

我得一張...

要。。

唔知

邊個黎

好過份

點解會唔記得

我地見過？

佢同死咗冇分別啦

真係過左身架？

佢人體錬成過

點解我未聽過...

咩黎架愈講愈恐怖咁既

btw啱啱search 番我有佢嗰個電話number
無左whatsapp

打比佢

咁又無熟到會無啦啦打俾人

133

點解我無相睇！

係我眼殘。。

畀你喇畀你喇

我好傷心，被排擠

你有我唔夠咩

鳩b

水b

more

你要佢得喇

依d睇下咋 你係要你好

自己食算，唔R你了

冇人愛我

禾刀茅

男神唔要我

好凍

走開啦 有人愛你

er...我依家狀態係忽冷忽熱

著多啲衫 飲多啲水出身汗

哦 我走

唔好射我會痛

痴線 就嚟二百人

你好煩

菊花

因為我係毒撚

放工，買din 返屋企食

手㾗撳入去睇

買咩食

唔知呀

你食咩
我今晚就食咩

為乜

放乜野閃我同佢冇關係

台仔

啱呀

KFC

想要gym buddy

肥仔係中意食呢啲

你都唔肥

120$去邊好？

多謝點巴提供笑話

咩喎

你唔係恐龍？

我係.....

你係咪比黑警捉左再扮係佢

點會唔識我
@粉粉 記唔記得我

我真係見過你咩...？

唔係講見過

哦 唔記得咗你係邊個lu

又開始眼瞓

忽冷忽熱可能係作發燒

Sor lor

我尋晚都有食～
一條友幾辛苦先食哂

妓巴上咗連登IG

我依家仲有2個大飯
留返聽晚

俾我食

我2隻燒雞2隻炸雞2件葡撻

做咩爭我啲飯

唔係...

想食你口水尾。。。

又假膠

有飯食唔洗自己諗食咩
最好餵埋我

有冇懶到咁

有
成日凈係瞓 同埋丁

我唔想知

Gym後horny

susan 等緊你

咩喎 最好有狗可以撚

好返好多了

大好了

你女人嚟？

公仔麵好肥喎

所以食完去gym

冇

200 kg?

120啫...

下？

hi

冇野了

唔係好肥啫

返到屋企又攤屍。。

點解要搵康泰

放咗學一早番左屋企攤 諗緊兩日冇洗個頭

冇呀9 up

點解唔洗

我唔會囉....

點攰都會頂唔順要洗

吓....

ok

返學等放學

哦

有有烏蠅？

有冇

有冇咩

ok...

講開洗頭 有冇啞色髮泥好介紹

[member]學校班粉皮叫我整下頭返學[/member

煮湯圓食

我個框框冇咗

首先要洗頭

花生

湯圓好好食

泡芙好好食

爭洗嗰啲？

西樹

未食過。。。

KT MTR 有，今日收工買咗幾件返屋企

前排HKTVMALL 有coupon，15蚊買25蚊

行過見到。。 好多隻味唔識揀

個人都係中意特濃吉士

叫佢地瞓6 架床

可摸耳熱食

打死都book 啲靚酒店要佢地埋單啦，又要我book 又要我出錢，食懵佢呀！
再book 啲local tour / klook tour，有人帶就乜都得嫁啦

你攞返屋企蒸熱佢囉

未見過。。

以為有得焗。。

我係咁落石

機票wo師兄

吓 點解嘅

正苦資助買機票 120大元

有冇人同我去
想去拖手遊行

好污糟⋯

我睇咗游蕙禎分享嗰個我大佬比左$20我

話說佢個ac係咪唔見咗

好sport

想同做係兩回事

誇誇群

屌你

呢個幾得意呀

好叻呀

佢聊我去，成肚氣返香港
同朋友去好睇對象，玩得埋，傾得掂真係好好玩

見識過，所以唔再覺得特別

真係見多識廣呀

jm9，搵啲想做想玩嘅野去試啦

我都唔知我果5日點捱

係得佢係咁好似係

r存在感

您好

hi hihi

me

玩aoe 了

冇反面但冇主動聯絡

我睇下今晚場波仲唔中先

(待定) Daddy

有仔仔同我過人世我乜都制

環遊世界就在台灣

如果冇得去旅行但有仔仔都ok?

要我地一齊住北韓都制

不了....

絕交

我唔會同人絕交

即刻同你絕交

點解

我應該會嚇到腳軟先，但好想試
仲有鋼琴

刷牙先

笑咩呀

屌笑咗出聲

好有用架

會死

[member]每年夏天都會想曬到小麥色，但唔識游水齋曬又無乜動力去做
結果放到支助曬lotion就過期

我救你

。。不了 由得我沉啦

我哂咗2次，曬到成身一達達就冇再去

黑完又白返
比起中一中二嘅我，已經黑咗好多

喜歡你讓我下沉，喜歡你代我哭~

88

晚安

我幾年前嘅夏天曬過一次自我感覺良好，但再去哂多次就皮膚敏感

反而去旅行易d曬黑

唔知點解我好難黑

bye